電腦版而家係唔係回覆唔到

是

電腦版多過或等於5個回覆既POST

全撚部都回覆唔到

test

test X2

無問題wor

因為你地冇裝ADBLOCK插件

裝左ADBLOCK插件會出唔到第6個REPLY